Ashley 條臭雞又出返嚟YouTube

屌條臭雞幾時死

咁你post上黎做乜撚

好似人妖

又禁撚哂d like dislike
Comments又唔比人留
都唔知想點

屌又冇人叫你睇佢啲片我都冇啲片嘅link上嚟啦做乜鳩

冇人提咪冇人知

唔比留言

雞

曲線宣傳

有討論就自然會人去search,
hater點都唔會鐘意，但曝光率增加fans一定只會有增冇減

樓主正陷家鏟。

而家過撚左台灣發展
推到台灣果邊都知佢係臭雞想洗底

咁直接去台灣forum啦

最近就係喺facebook見到
當時心諗唔係block撚左 收左皮嘅咩 點撚知原來係d朋友share
依家佢講普通話之如 仲借香港人嘅醜去build up返自己嘅人氣

咁你唔好撚柒提啦on9

邊撚個黎

咪盲反啦

呢條女真係正宗靠高登上位 果陣比高登仔屌爆老母屎眼

Btw見過佢同兩登最憎既yaki wong行街 佢真人都幾撚大波 但係個鼻就

條女其實幾撚正
又有波
腳又長又白滑
樣又淫
可惜專借人上位
借完高登又借條仔

打機(仲要玩最HIT既)
露波
COSPLAY
扮動漫迷
講高登野

做足哂咁多引厹/毒撚必做既野都紅唔起 好心佢就收皮啦
為紅為上位 做埋雞比柒頭台仔屌 又唔見得佢fans多左
呢條女都可以話頂級失敗

好心佢大方d啦
開返哂d野，人地dislike又好，鬧又好，起馬都冇咁柒